想買airport嘅人要諗定啲先，下年三月會有發佈會一次過公佈mini5,se2同ap2

買咗幾個月就出新會好肉痛

邊個買airport會唔肉赤啊大佬

係airpod2，打錯

airport

又嚟 就快變月經

樓主富可敵國s

Apple 又真係有出 Airport 喎

以為真係update airport

下年三月

Airport 包唔包三跑？

SE2講咗有冇兩年

唔好加燃油費

真係有airport架喎